去屯市商場要小心！！連大公司都冇基本衛生常識

事源係今日去屯門市中心的商場廁所，同個當值員工吹水就發現原來信X旗下外判的恒毅環衞服務有限公司對員工連基本尊重都冇，之前都聽過外判工係出名苛刻，點知呢間仲要係濕尻。

流感高峰期，佢地上頭竟然唔俾員工出廁所飲水，員工要斟水就要佢地去隔離餐廳拎水，但明明本身應該係翻自己公司寫字樓斟水，而唔係要佢地好似乞水咁....

一間人流咁多的商場，佢的廁所外判左俾一間公司係完全唔尊重人之餘，衛生常識同危機意識都係零，個員工唔敢出聲，我就唯有係網上面make some noise，希望佢地可以重視翻員工的尊嚴，即使係廁所清潔工都好，佢地都有人權，都係deserve尊重，唔係你班高層就有權當人地底泥，一間公司有冇質素，喺呢啲細節就可以見到。

幫推
清潔工人好慘

職業無分貴賤阿
清潔工都係人，仲要咁辛苦

幫推

啲大公司真係好多都好濕尻
水都唔比人出去飲真係cls

推

屌佢老母，去屯門和你shop

push

自已公司黎

x和都出晒名閪

地區清潔工都係
成日都係垃圾房食飯
區議員可唔可以幫到手